點解啲貓貓咁鍾意坐係啲箱入面？

安全感，煩過女人

太細個盒唔夠分

買多對啦